總之反共產黨同黑警就幫襯，that’s it!

只要諗下黃店內鬥，
邊個最後最大得益者就明晒！
鷸蚌相爭漁人得利！

今日大圍捕、批鬥、私刑
背後都係CCP攪出黎！

總之反共反777反黑警就支持
講完。

自推

Hi 陳雲 黃洋達 白兵幾撚時死？